其實您哋覺得姐弟戀有冇問題？

即係唔係話大幾日或者大幾個月咁
係兩三年以上 就算佢哋睇落襯
但係相處之類各樣會唔會好大問題

純粹諗起想討論下

兩三年好小事
十年就諗真些，唔結婚玩吓無所謂

有無諗過人地唔會鍾意你？

睇下幾歲啦
33 同30 就冇咩問題 大家有咁上下成熟
23 同20 應該有鴻溝 尤其女人普遍成熟d
除非個男仔早熟 如果唔係個女人可能嫌幼稚

我唔係講緊我 我講緊其他姐弟戀

唉屌 我男朋友幼稚到 成日出街好似湊仔咁

但係您同佢一齊您開唔開心先

其實我覺得姐弟戀，係一件非常少事嘅問題。 你唔係用傳統觀念的話，就算結婚其實都唔大影響。 最重要係感情係要大家互相建立起來。

好小事只係我唔鍾意

通常係女仔未必個個接受到男朋友細過自己

完全冇問題 幾年之差

溝通到咁緊要
唔好話成唔成熟
就算大過自己都可以唔成熟ga

利申 : 相差7年 拍左就2年

自膠

緊

自膠

最

男大十七女大一

有冇人覺得個"您"字好礙眼

你+心=您？ 心字部唔係話好阻啫。 客戶資訊，電話訊息都係打：您

你咪講左原因
您字係尊稱
係公司對客戶/小輩對長輩之類既情況先用

身邊都好似有唔少姐弟戀嘅朋友
不過我冇試過所以好難去易地而處咁諗佢哋有咩感覺

我唔覺

同埋最近都有上升趨勢
但對男人嚟講，真係有牛會唔食嫩草咩？

女大過男先好

同啲死𡃁妹溝通唔到

食同認真拍拖結婚係兩回事，人人都會老架啦
唔通無限loop咩？

但女人始終會老得快過男人咼